理財「應使則使」 劉鳴煒：10歲生日收10萬現金，全部存銀行

係咪覺得之前未夠柒, 而家又出黎柒.
30幾歲人 講野唔經大腦

等睇敗晒成款身家

之後日本西武用賤價買番Sogo